CCTVB又上地鐵車廂影

有冇人cap到？啱啱一轉就見到

手足小心

黃大仙上車嘅自己留意

搵人用laser射鳩佢啦

agger

打柒佢部機啦

唔好再同我講呢啲記者係打工
下次見到唔該打獲甘
斷手斷腳死人都唔割

係地鐵大嗌無線新聞出賣港人是是旦旦恥與為伍
刮條友出嚟

黃大仙站，好似係最近扶手電梯嗰卡，不過咩方向就睇唔到